楊過一生做過最錯既事係

無一掌打死柯伯伯呢個廢老
佢去到神鵰跟本已經廢過路人 好心幫佢上路啦 過兒

同歐陽鋒行開左

姑姑隻豬咁就無左

呢個係過兒一生中最痛嘅事

廢老柯伯伯

無食程英

係玩3p
無雙+程英
諗起都

無雙好大波😳

神雕 電視劇既話 2014好睇d 定係 劉亦飛版?

點會睇2014

劉亦菲吧

細個鍾意郭芙又唔認 搞到慘慘慘

好似舊白色芝士咁，無記錯的話

其實郭靖同郭芙咁蠢，以楊過智力要搞掂郭靖畀佢娶郭芙毫無難度

性格黎講楊過同陸無雙好玩得好match

明明可以留係絕情谷玩3p
又或者唔跳岸食幼齒郭襄

飛左姑姑算啦
無雙同程英都夠做

但係有黃蓉呢
楊過咁醒都比佢呃左十六年